邊個先係治緊港

開頭以為盧偉聰
原來唔係

何君妖>盧偉聰>林奠

Sor
我打漏咗最頭
係真正為心嘅香港人治緊港
啲賣港賊搞亂香港又申請美國公民
究竟係咩居心

唔好講咁多
阻一阻你時間阻止佢做美國人